寂寞是這種時候

開住部機但冇野想睇
身想瞓心唔想瞓

樓主啱啱分手？

今天的我與昨天的我分手了

me只是廢青SadBoyKowNgDouLuiAsUsual

同一個冇BNO飛唔起的柒頭

唉..頹

想攬住我愛嘅人一齊瞓...

摸下我塊臉...
錫落我個嘴,叫醒我...
發現得我自己

好攰但瞓唔著